［學術討論］咩係遊擊戰？

啱先阿爺同我講，以前佢地搞日本仔，係十個八個聚埋，去搞鳩佢兩三個行咇嘅日本兵。佢話兩軍交戰，平民方必落入下風，所以就以一班人慢慢搞行咇嘅日本仔。

唉呀，放錯咗，應該放學術台嘅。

兩男吵架動手又動口 咬斷手指幸接回

有參考價值
屌到人格分裂

唔撚知呀，日軍行咇係咪要簽簿仔架？

推

唔好得個講字，要開始分細既行動group,全港任何時間地薩落單狗